預料雷雨會在未來一兩小時影響本港

位於珠江口北部的強雷雨帶正移向沿岸地區，預料會在未來一兩小時影響本港。市民應提高警惕。 (10-05-2020 16:10)

仲要等？天文台係咪熱死我哋？

唔知啲狗着住防暴衣冧雨up住幾粒鐘嘅感覺係點

預料高達每小時80公里或以上的強陣風吹襲香港。
市民請盡快到安全地方躲避。

辛苦哂班防暴狗啦

淋撚死班狗啦屌

個天黑到

劈死死黑警唔該！

如果係真都真係天有眼

屌 乜撚雨都冇落